# AyP3

Cree la funcion para cambiar los atributos de la struct y al pasarle por parametro la que ya habia creado en el main ,los valores se mantienen
igual a pesar de cambiarlos. Para solucionarlo la funcion deberia devolver un struct que sobreescriba la que ya esta creada.

La duda que me queda es si usar el metodo strcpy esta bien o hay otra forma mejor para lo mismo.